[I/A] One Piece Treasure Cruise (9) -3周年個個有斬獲

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

(鳴謝百淫已切為先巴打)

<li>以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定</li>

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

搶第一

聽日降藤虎直頭限定級數

第一次嚮呢面開Po, 希望個個中新限，聽日齊齊打盲佬

中左限God
無限山治希望都夠打藤虎

新手入坑
求赤犬
724304742

做咩又變左死圖

邊張死左圖

雙限明

岩岩返來玩返無耐.. 而家得3限, 戰國, 卓洛同馬可
想問下送限應該拎邊隻好 ? 白胡/路奇?

你都係時候架啦
埋單25個十連, 三十張紅紙
一個十連有一張其實都真係好抵玩

thx 麥巴
恭喜天光終於追到限明x2 多左個隻等超進覺明啦
呢幾日個post都好熱鬧 感覺以前既optc終於返左黎喇 好滾動

限鷹 玩斬隊

學你單抽2張得兩金

有卓洛就換限鷹, 抽哂D石未?
其實刷隻赤犬會好D

赤狗咩隧員好
除左白鬍仲有呢

犬嵐？ 路基？

力屬得寶路，白鬍，路奇，路飛fans，赤犬

總會黎架啦 加油呀

強韌向 2年山治 2年暴喬 白鬍 限馬 大熊

野心向 限明 金獅 鬼蜘蛛 屏障

唔該曬, 抽曬啦. 岩岩抽埋(3個10抽得1限馬可)..保底中左黑胡

多謝大家 大家幫菩提巴集氣啦

呢幾日真係推得好快 多人玩既感覺都爽D

BTW, THX 麥巴x2

024535026
有幾隻垃圾限，有興趣可加

入其他屬好咩

有無巴打有官方既email呀？

應該只要唔好入技屬就得, 再配鬼蜘蛛, 力珠都當亮珠, 完全冇問題

全體無視防禦效果50倍心屬傷害，臨接角色自屬性變換，一回合間強韌插槽影響倍增
強韌版限明

咁快又推左個POST

臨接角色自屬性變換，一回合間強韌插槽影響倍增
即係點,唔是好明

附近角色 轉亮珠 再亮珠增傷2倍 同限明招技一樣

再多50倍無視防禦效果傷害 cls

用網頁版睇，#1張圖係死左，手機版先無事

明白,唔該晒

睇黎明哥就超進2.25倍

隊長技都好似幾正,每RD扣10%血

自己試左組下 咁樣有無前途

唔係好明

飛鼠換降明，有埋亮珠增傷好似勁啲

有白星就有前途

係啵, 點解會咁有趣

屌你原來限明唔係斬角 我冇野心隊員玩乜鳩

降薩要咩解放好
好似好百搭？ 有冇人話我知點好

終於feel到白星幾咁勁，同埋隊野好多女

限明做隊長其實難度好高。你要keep住禁到perfect先食到招隊長技。就算老手再配埋限明船都幾難用(個人覺得)

隻解回血
單解回血減傷（減傷對磨隊無乜用）
通常都係咁

岩岩單抽中左限柯 ,係咪除左打特訓都無咩用

競技場都有得出下場既, 主要都係用黎磨
一係就入速路隊

得四檔

新手一問，刷首抽係咪就係打哂簡介後拎石去抽？
得4下，刷咗勁耐都冇好野...

玩緊台服150lv轉唔轉日服好

係 加油
最好點都刷到限先起手

轉啦, 襯家陣三週年刷隻限起手, 之後再衝石, 係聽日四點前再抽
呢到應該九成九既巴打都係日板

都唔會轉 進度快D都多野玩D啦

大致上係咁。an機既話用電腦抽會快啲
btw 真心想玩既話最好趁宜家有限定up 係今日下午4點前刷隻赤犬開局

真係要刷襯家陣架啦, 再唔係, 上網買個首抽多石AC, 之後拎哂黎抽

an唔an機都得啦，都係用bluestacks刷，之後引繼去手機到
不過引繼前要用晒啲石同埋係信箱拎埋8揀1
（bluestacks刷首抽分零兩分鐘一次）

邊度有首抽多石ac買

X寶

有赤狗 限山 新黑胡子 應該換邊隻

應該白胡走唔切, 黑胡隊赤狗隊都用得著

13個10連最後有13限唔重複，命運

新會員留個名

我想問下好耐之前可以開條link打id拎石拎龜個啲野仲有無

佢送果啲限定，揀邊隻最好？

乜有多石ac咩
呢隻game唔係引繼就借冇哂石同信咩
Btw刷左幾日都未中赤犬
寶路限卓個d就成日黎...

AN轉AN IOS轉IOS就唔會冇石, 不過會冇哂信

其實冇話邊隻最好，要睇番你手頭上有咩
即係玩開卓洛或者斬隊就要鷹眼
赤犬黑鬍就白鬍
速路就薩波/女帝
類似咁，又或者睇玩你差邊隻同埋對邊隻有愛

因為我係新手，唔知邊隻對我有利

想問下犬嵐有冇比較平民向嘅隊員
得隻限明

新手問其實點分係唔係限？

操嗰陣係紅色唔係金

抽

黑胡鷹眼技已滿

我都沖滿左寶路白馬 希望11點前沖埋限沙

衝啊
三倍技Up可一不可再

打返隻降臨飛鼠返來
如果有抽卡旺達就更好

而家差馬高速路
馬高係另一個地獄

玩埋啲閹割版做乜鬼

呢個星期開始多野刷
星期一: 藤虎
星期二: 新雙週
星期三打後十幾日: 30mins 解放書

各位記住留返D石

取之於笨大
已經還曬於笨大⋯

解放書係每日都有？

襯有特價已經課多兩set 黎刷

慢慢儲返啦
零課既話係要捱下

一日只限打一次
自選時間30分鐘內任打

重以為得兩日有得打

一鋪大概幾多本書

仲有抽獎活動
到時就有

舊年經驗 一場打6RD 平均出到3-5本書
今年唔知使唔使要打多幾RD

新手抽到限山治 開唔開始好？

開始得

限鷹得4個窿應該 必殺 雙解 仲有咩?

自回

有無人答到我

咁有限鷹係咪唔洗刷隻滿技降鷹架喇

開game 的事情應該冇了

都要
兩隻唔同功用

當然要。技鷹招重力技都好重要。而且屬性都唔同。兩隻唔同用法

以前咁樣派好多野
btw thanks

失業個幾月
唔敢課金鳥

我想問下進化素材幾時打?

打襲來戰

1-5

藤虎成7百6十萬血，越黎越癲

直開子龍秒左
玩子龍算

唔該

用山治加MAX技船輕鬆過
無價值分享

雙山治
限明 紅狗
黑鬍 心白鬍

第3RD開山治
入BOSS關前開月步
BOSS關全開技秒

再30連比我中寶路戰國2重覆灰到爆，點知最後掉隻明哥比我

邊隻係子龍

全開係赤犬個1.75全部食好過SANJI食自己2倍?

推進城守衛
變節入黑胡團
技係機率一招ko

希留

新手刷到赤犬終於可以開始

2樣都試過，一樣夠力秒
但山治因為剋屬關係，自身兩倍攻大力D咁解

競爭破壞炮有無咩隊可以穩刷

個機率係幾多。S/L左十幾廿次都唔中

冇紅狗 有冇其他可以取代

你嗰round唔得要下一round攻擊完再試

紅狗唔算必需，一係戰國，一係其他知屬加攻角，可入限藤虎

其實有山治加埋限明夠唔夠？

睇巴哈藤虎都過到新降臨

60藤虎
用返藤虎打
廢柴斯摩格
國家終於有任務比你喇

係😂😂😂好特別

睇你好唔好運
10幾rd又試過
1rd又試過
但希留好似砌唔到磨隊？
前面太多高血有無效怪

四檔夠唔夠做？

收赤犬首抽 有意TG我: gemcerey

唯一用途

打最廢果級係咪都會跌

我仲刷緊，刷到好灰

拎佢黎擋 用完即棄
今次呢個先制可以用船長交換黎擋確實幾有諗頭

咁捱唔到幾多round

新玩左兩日 赤犬開波是但放d雜兵都大大力
終於明點解咁多巴打推薦刷赤犬開波

唔該AN巴~堅輕鬆
AND巴有位可唔可以加FD子933-241-375

力屬3.94倍攻
抽到紅狗幾乎=爆機

最廢可能跌
中級高可能跌
最高級必跌

今次藤虎應該入黑胡偽強韌隊

強韌隊同射擊隊都仲係未發圍

入紅狗會唔會晒左位?

降臨滕虎招大仲型過限定果隻

係
勁靚

屌你都好撚難打呀

隻game唔少免費角價值同實用性都好高，所以幾抵玩

added

必殺船真係堅正
無左真係會刷得好辛苦~趁而家刷多D先

雙子龍加隻不死鳥 加隻減傷角過啦
有必殺船真係必勝咁濟

居然冇四檔表現機會？

求隊伍 但求過40算

有啊 不過見人夾限山治

無白星就換減傷角 延遲角

利申：唔係用呢隊刷

仲要夾肉Up
一粒石都無用都刷左十五隻返來

雙子龍最後王關開？

我用呢隊打

雙四檔應該要用3周女帝 粉紅/破壞炮 降薩波 加隻g5 smoker去擋 務求兩rd內解決佢

成個降臨根本係為山治而設 山治係game仲有存在感過漫畫入面

都有好多隊過到嘅

唔識用希留死左

第一round開一次唔得SL
第二round開一次 唔得SL 開減傷
第三 round 開一次 唔得SL
第四round 開兩次 唔得SL 開回血
第五round 開兩次 唔得SL
第六round 開兩次 唔得SL
應該係咁架炸喎

原來係咁

限治真係MVP, 配必殺船輕鬆過

四檔可以咁組

隊員用 3周年女帝 破壞炮 甚平 知人妖

boss 關 第1rd 開人妖 第2rd 開一隻四檔 等全員齊人就爆發一回秒

見到關藤虎，用山治極速刷，搞到忍唔住再抽哂d石 之後0紅 好sad

天光巴算啦
命裡有時終須有

有降臨飛鼠，仲有冇

搞到我都想抽

冷靜D
山治只係快左少少
真正MVP係MAX技船
無左佢第時會刷得好痛苦

連續四十連冇紅
忍住呀要

山治仲好夾地打埋白胡襲來

係 所以一陣又要課多PACK黎刷野用

山治好爽阿 輕鬆屌打

原來希留可以咁玩

抽完冇龜升

搭柯拉鬆幫我過左好多競技場

魔鬼mode
頭先60抽 4限
重複白胡（早知唔換呢隻 ）
重複黃猿

新God
新犬嵐

E?今日又肉虫UP?

無山治無藤虎
仲有咩隊過到60體

赤犬

子龍

呢隊紅狗可以點組打tiger岩岩打左次收左皮

憤吧，容許我低B一問
山治開月步=尾2round ，尾果下開技？

刷石刷到最後一抽
終於有隻似樣

用白鬍 降鷹 2年山治 G5煙佬 試試
但要進左先

好我盡試

2825 1420 254
14CD Max
刷佢老母籐虎

唔好咁講
第四RD開自己個隻山治，跟住清場到BOSS關，入場後爆發，月步山治Last hit就可以打飛佢

你好似太多野未進 升哂D金先啦

升邊D優先?

白胡 力山治 係力既升左先

邊到有

我見佢D肉虫青BB
我都0/5 LOAD唔到肉

諗住拉多2個10連拎保底 就中左山治

升邊D優先? [/quote]
白胡 力山治 係力既升左先[/quote]
唔該

700幾萬血會唔會太過分 就算有山治都唔可以手殘 唔好彩miss一野就收皮

偽限定藤虎
我覺得關卡咁難都算合理

用限藤虎打 第3關幾隻cd1 就實收皮

最多捱到3隻cd1
到依家淨係試過1次多過3隻

5次大約2次多過3隻 又撚高防

藤虎係咪都係一樣3隻1cd就算

3隻cd 1 就岩岩打得到 ，Hp 得8
雙限藤 限明 金獅 黑鬍 摩格c
黑鬍唔知仲可以換邊隻
黑鬍扣30%打王關又重要

剩係同赤犬隊一樣

最多打到3隻
你紅狗隊試下山治轉卡普開技秒呢關

好彩臨完個陣刷到赤犬
岩岩拎埋白鬍子，但唔夠cost,而家要直衝主線

轉左既話, 王關唔穩

藤虎要有知珠（第二關要留亮珠）

第三關
rd1第一野打飛海馬，其餘五隻就miss大法（試過全p最尾亮珠都破唔到防），應該會
rd2應該五隻全miss就過到（可留一隻亮珠）

第四關
先殺速屬回血，有肉食肉
磨到無船長無效&金獅子同一隻藤虎有亮珠
開斯摩格換隊長一波過關

第五關
先制斯摩格被打飛，同時藤虎歸位
rd1放雙藤虎限黑胡
全力打
rd2開限明金獅子全力打收卡

ps限明擺中間，金獅子喺下面

限god得一隻
超唔超進好

都係過唔到60（手上D卡練好，王關開曬唔可不一下秒，之後就收左皮）

只可以刷40， 碰下運氣

第3關個防 我淨開限明剋屬都打唔穿

第三關真係ON9架

第三關我無開過技
我被封9cd都夠血喺第四關磨到

紅狗放卡普過到 from巴哈

最近睇返op 想玩返隻game
刷左幾日 一隻好啲限定都無
已經瘋狂用兩部機不停刷 都係無

有無巴打有意見？照玩住先儲石等下次？

第3關封我6rd隊長 入第4關又好睇珠運
得返1隻3倍 清唔到後排又係死

收番個ac玩,下次應該半年後

淘寶一百蚊買個限赤犬帳好過啦

而家有呢一堆
四檔team如果用 2年後山治，雷利，女帝加破壞炮好唔好
有冇更好組法

屌 用滕虎打60體3次先贏一次
不如打40體必贏好過
反正都係靠運

第一關無開明哥咩
6rd封隊長仲係滿血 跟住後排1rd1隻

其實無最好嘅組法的
因為思考下都知 無可能一隊可以打到老
所以你貼呢隊 只可以話有亮珠增傷
有普通Type增傷 算係好萬用咁 明唔明

有冠軍唔用用雷利

今個降臨同降薩波一樣
無左隻船真係唔洗打

好 明白

都有諗過冠軍

暫時用呢隊可以穩過到
一round開骨仔
二round普通打
三round開紅髮 ，全1cd都唔驚
四round開god 入王關前換隊長
五round正常開矢龍，唔係太黑仔基本穩過

分享比無赤狗山治籐虎既人
最重要係帶破防過round3 ,同二隻delay角for round1 and4 唔係好痛有時手殘或暗珠就仆街

有不死鳥會仲好, 可以係王關磨多幾回合, 但我無

用子龍隊真係好玩
好有抽奬Feel

有滿技船先有得咁玩

刷既速度如何

慢過我用山治隊
有山治隊實係最快

咁如果一直開唔到技？
SL意思係咪退game再入

實唔會夠山治赤狗隊快架啦 呢個係無辦法之中既辦法, 今日唔刷到, 下次無滿技船更加無可能

山治點打先穩？

就係知無左技船就更加唔洗打
所以想搵隊穩刷 ， 限藤都好易死

上面都有幾隊參考
如果開左技 但見Miss就要退Game再入
咁會當你無開技 之後你就打一下
然後再開 直至中奬為止

好多方法都穩架喎
睇你卡池

如果有上面啲子龍隊
應該都九成穩

我用子龍打
7鋪死2鋪
襲來都輸

咩隊員

山治 山治
白星 寶路
赤犬 子龍

有無心白胡/白胡

你呢隊唔靠子龍既話夠唔夠傷害殺?
我覺得你有山治同赤狗唔用子龍, 入D增傷角仲好

可唔可以同一cd
開技miss
不停SL？

No

唔夠
因為前面開技過
後面淨係靠紫龍

係 試下入限明先

有黑胡白胡

用我呢隊 100% 免解放

呢隊都得
特登玩新籐虎

有無四檔山治隊
抽唔到山治

你呢隊仲多重力

其實真係有好多隊
上下gamewith 巴哈
二三十隊都來

太多組合
我用鷹眼都過到

same here

打左40藤虎 目標80隻
29號技up升埋去

[url]網址 [/url]

鷹眼咩隊員

禁錯制

雙山治 唔係max 技船過

sl子龍超過30次都miss 我想要一隻都唔得？

要打一下喎
果一Round放左唔得嘅話
你SL 一萬次都係唔得
上面講過幾次

三週年6連中左幾隻限

打藤虎第4rd 明明入關前仲有3rd隊長無效
入到第5關隊長無效無左 係咪bug🤔

手殘㩒錯掣 自膠

三週年6連中左4隻紅
明哥 山治 沙佬 青雉
煩緊唔知拎邊隻限好
心屬既人比較弱 有無巴打有推介

仲有少少位請add，限山治啱啱食左+200攻體糖
186 039 849

只有呢四張？

山治招空中步行點出

第7cd都係唔得死左

全個acc既寵係哂度
新acc重玩 一星期算係咁

十幾下都唔中就洗洗手
我玩左五鋪 五鋪都係4次內解決

有冇測試過
中招機率有冇10%？

原來藤虎會打消隊長無效
第3rd封9rd都無問題

過到

有無剪刀佬?岩岩骨仔換埋剪刀佬, 可以磨多幾局TIM

GOD如果滿左技, 第一局同第四局都可以開

用赤犬, RD3 四隻CD1都仲過到

限山治真係好鬼勁,無論係做隊長,隊員,必殺,船員效果

全部都冇得輸,真全面既限定角

Tree added thx

睇巴哈搵到隊限藤虎穩穩地過既隊
仲要過到襲來

有子龍 骨仔 同不死鳥
但全部都未升 係咪唔洗諗

好悶，打到就黎訓著，跟住反左三次船

雙限山
白胡，黑胡，鷹眼，限明

其實跟本冇可能輸
但成日唔記得開技
有次開左技拉上拉下

屌食6隻一技不升 咁就食鳩我兩粒石

無技Up喎

有無流程教學？

根本屈人抽嘅

r4,打到中間隻兵剩少少血,然後2隻山治飛天,秒兵入r5

之後技能全開1 turn 秒

不要再說了

屌 幾時無 早知晏晝勤力啲打

唔打了 橫掂無強韌隊

滕虎一出就無

打左4場簡單出左

啲人最怕r3

R3飛天 miss打法
4hit 加4hits 1隻
限山 返黎6hits1隻

突出出個降臨比山治
笨大佛心

晏就食5升2 以為仲有 喊出嚟 前後無咗11隻 唔打了 橫掂入唔到隊 無乜石仲要㗰咗幾粒

山治係漫畫入面無得型唯有係game入面型下

競技炸旦拳手有沒有穩隊推薦？thx

話時話百淫巴同冰巴仲有冇玩 ?

洗乜搞咁多 r3 開山治技咪得

好耐未試過一日刷滿隻降臨
唔使再預我

夏川巴好似就係百淫巴
冰巴仲有玩架 係少上呢邊姐

manami added

有呀，藤虎今日67隻max左了

始終鍾情高登多d

一共生啪左幾多隻?

新手長掛限山同赤犬
求加 ID:607879395

兩位大神都滿左技
冰巴67隻滿唔滿到解
憤巴仲要滿埋解

生啪？

呢team一開波開franky清小兵??

12限axxxx added

我都搵緊+諗緊有邊隊可以用滿技船速刷佢

限山治用咩解放好？
啲好友真係個個都唔同玩法。。

個長腿叔叔堅煩

當我玩強韌隊 開亮珠增傷 強韌增傷 之後再開山治招技 有冇得疊上去？

應該都係必殺雙解自回亮珠
利申未持有

應該山治主動技疊唔到，但係飛天個2.5倍疊到

岩岩測試過 食自己招技 有270000 用左強韌1.75 變25000傷

佢飛天避到船封/打飛 嗰啲
所以啲人唔用船封解放 用減傷 有啲仲用解麻痺tim
但做隊員嗰時又唔同講法 搞到我唔知點揀

我有2隻,1隻做隊長,1隻隊員唔洗煩

咁封船可以唔解都得既
不過雙解穩陣d

因為佢招技係自身兩倍攻
好可惜係強韌兩倍係技屬山治，冇得一齊出場

用藤虎隊打藤虎
覺得斯摩格既人生真係好失敗
漫畫入面好似未曾贏過任何一場戰鬥
Game入面最大作用就係用嚟犧牲

點解自身2倍同強韌1.75倍差咁遠 定係少左個0

打少個0姐 打心屬關就用山治 其他屬就用增傷

仲有咩選擇

山治萬能隊長點放都得

玩強韌隊 好似好d

雙解 自回 減傷 CD
唔揀亮珠係因為
多數關都會被先制轉珠/某D直頭封珠位
同埋山治必殺本身就帶轉亮

閣下所言甚是

新手入坑 趕得切係三週年前淘左個開局
課左少少
想巴打幫下眼有無咩隊成到型
初期推主線用海賊exp加乘既羅？
圖多左少少

推主線可以用知羅做隊長exp1.2倍
赤犬隊
求其塞哂D 力屬落去就得
斬隊都算齊腳傢啦
但新手cost 唔夠
等升高左rank 再諗

唔該巴打

食左70隻左右 算係好彩
好多時食5都升到1-2技

我絕對唔係大神啦
只係第時一諗到無左滿技船要再刷過就慘過去死，所以快快手搞掂佢算

冇左滿技船真係會刷得好辛苦 可惜今日要考試 搞到琴日冇乜時間刷

經歷完呢個3週年活動上左28x level
但好似咩決戰同競技場都打唔到最高級個d
變左冇得打襲來好灰
超進d 野同d 人都要打襲來拎
好灰

滿埋解呀，今次好好升

打得廿幾隻
等技up先升

有咩灰
我402lv一樣打唔贏

攪到我都心郁郁
而家60隻生唔生啪好

當無必須隊員，幾高lv 都無用
到你有隊員又要max 技
2xxlv 未打過最高級

差一技~衝多十隻八隻

知道我趕時間~4連襲來:0)

12點先完，仲有時間

唔係10:59?

憤巴~滿左技差一個解綁係米啪書算?

其實隻game要你好勤力咁不斷去刷卡刷技，儲多D手牌返黎打關，好多時免費角仲有需要過抽卡角

可以既，反正過幾日有解放書刷

延長多一個鍾，因為尋日公告無講襲來出邊隻

甘打多幾隻博下~岩岩捉左條肉虫

5連襲來.....

老海馬個跌落率係咩事
打左百幾體都未跌一隻

打廿幾場跌左2隻

利申：打左16場 1隻都未有
想進下三週年抽翻黎既角都咁難

打30體盲佬 七場跌左三隻

有POINT又急用可以換
1隻半隻OK的~
如果要2,3隻可能要爆石用巴基入場打多D>.>

白星唔識跌

新手玩左幾日 想問下除左限仲有邊d角值得升 同埋山治應該點組
另外有咩免費角值得打返黎用住先
好似好多問題 希望各位巴打唔好介意

巴哈睇話會跌

有冇高手
限卓隊過破壞跑應該點組

入親尾關都走佬 點打

第一場就跌左 中間個關已經出左

山治冇特定隊伍
自由性大
btw 組隊既話
一般都會搵一隻亮珠增傷 例如限明
一隻倍攻 類 例如 赤犬
一隻減傷/延遲 功能角

另外可以max 技滑滑女同大鎚烏索普先
新手黎講好好用
Btw 你係咪冇推主線 唔見有烏索普既

最弊係佢一隻都唔識跌 就算用埋巴基都無用

我估要應該亂入先出

好似係我開頭見冇乜位賣左
有冇得再打返 定係要抽嫁？

我唔記得有冇得打返黎
有時會一車車咁抽返黎
抽到記得唔好賣啦 真係有用
有兩種進化 記得進呢隻

我之前都錯手升錯左
你話抽係友情抽定用石抽？

石抽

主線有得刷3星god但低機率，抽卡就老是常出現

原來石抽角黎 早知唔賣左佢

咁都好d 一陣去刷返出黎先

同埋下星期開始友抽往後可以一直抽到主線角同龜，應該都會抽到god，以後唔使長期99+了

友抽好似抽唔到草帽團？ 唔記得左

唔知佢更新左會唔會抽到
下星期試下

感謝三週年船 ，今日終於過左襲來白鬍

Btw, 今朝發現，打左成晚盲佬，都係過唔到60，只係過到40係因為自己傻，低B

今朝返工偷雞打左陣60體，埋單打得30隻
等下次技up再食

你用咩隊

喬巴到幾時??

山治
限明 白鬍
黑鬍 娜美《---唔夠cost放多隻限）
（自己白痴到round 4 尾個下只係開1隻山冶月步，frd 個隻冇開，所以王關秒唔到 ）

打得45隻盲佬

襲來咁多場得粒速屬超進料
得一隻女帝係咪唔進好啲？

雙週白星無乜用
解放命

點解好似個個都係出速屬料 我都出左兩粒
睇你玩咩隊多，不過我覺得好似唔進勁d

其實平均幾場先出一粒？
我打左8場左右得一粒

進左得1.75倍作用好似唔大
你地進完多唔多用？

好友隻山治 我不嬲無開...都夠力

留黎等明哥

我D角未練好，又冇食糖，又唔夠cost放角
埋尾過到60體已經好開心

明哥超進真係不得了
而加都咁屈

無聊諗到，其實佢出船長action仲可以比咩角色用？
睇返故事我除咗山治有類似嘅嘢之外仲有邊個有？
我就覺得其實4檔都可以做成船長action咁就唔洗做到同速路一樣

限山治可以單隻輸出一千萬傷
低能

God 走佬

Cp0 超進都可以同山治一樣 係招主動無咁屈

要加幾多buff落去

我果陣用呢隊打 未升好晒

藤虎招技去到限定級數
明哥應該好快超進

佢唔夠cost

咁岩週年角 係屈啲
我估進cp9先

我諗雷利 之後到cp0

明哥大技係咩？
漫畫睇佢出覺醒都屈到癲

唔會超進架啦
直接出隻覺醒明俾我地抽

唔知叫咩名
但上YouTube 搵明哥vs路飛 應該睇到 我諗到時候出應該都係用果招

超進完 再出覺醒

山治隊如果組唔限屬隊,放咩BUFF好?有明哥是咪必落?

其實上2次係god 同路飛超進

隻限治又係知屬，大家唔覺得有機會下隻超進係限治？

出超進唔係為左舊限有機會出場咩
成日超進新限

新限少人有
再出埋超進整勁佢
咁先引到傻仔比錢架嘛

邊到睇到

巴哈 岩岩睇到 Cls.....

我都睇到了，好痴線

等睇超進突破天際

shattered fortress 個條片 打到千四萬
佢入左5種增傷入去
其實山治一開月步，火力已經係赤犬速路級數黎

係咪最高輸出隊長?

單隻最高

估唔到人妖同路奇原來咁夾

山治駐定要同人妖一齊

黑胡搭限山治都幾好J

無滕虎無白馬 破壞址炮競技場連第二關都過唔到

你用咩隊?

無得落增傷亮豬buff可以點打

亮珠*

睇下有冇幫唔幫到你

有冇三週船速刷拳手教學？ 最好過到襲來

睇過喇 大部分都係王關攻略 第二關隻路飛啲人唔係用滕虎就係白馬 但我兩隻都無

斬隊搵白馬好友？

岩岩用限山過左

點過？
我未開始打
冇石爆啦仆街

咩隊友 我有限山

斬隊我無咩速屬高攻

我都求其組
降鷹 限白胡
限白星 限明

想問下D必殺有分階段果D係點用?

冇白星

想問下赤犬隊過白胡特訓應該點組

第一階段cd 夠已經可以開主動技，但當然階段愈高，效果愈強。你按實個角色就知不同階段分別。

Gamewith 用呢隊，其實好多隊都過到，雙寶路/白鬍

赤犬 赤犬
限明/降明 兩年後山治
god 修煉卓洛

例如1階10CD, 2階11CD,我等到11CD先開都得?

姐係你10cd同11cd 都開得, 但10cd開果陣實比11cd廢

我用赤犬，應該贏唔到襲來，不過幾快
雙赤犬
金獅子 限明
屏障人 迪亞曼鐵

限屏障？

求流程

上幾頁係咪有巴打問山治應該用邊D能力?我都想問但搵唔番

新手係咪唔應該清蝙蝠任住
有d 真係好騎呢

拎晒啲石就算

減傷 CD 雙解 自回

琴日刷唔到赤犬
呢個acc開波ok嗎？

R3就咁打
R4開限明赤犬 番生開屏障，一rd後開赤犬
R5 開迪亞，求其禁一下，再開金獅，6p

長腳人會手殘

唔OK

R5一緊張就手殘

我冇斬鑊

買過赤犬 會好d 呢個帳號用多一排就開始唔夠力

無限山可以用邊隻頂

刷爆左襲來白馬唔係幾想刷破壞炮，快啲轉襲來好嗎

而家見到白馬直頭唔打

屏障可換修練franky

兩年後山治係力屬 減傷buff亮珠果隻 唔係限定山治

係喎 速屬無效果隻

各巴打有無刷競技艾斯隊提供？thx

好，試下先

另問問犬嵐解放 解咩好？
自回解唔解好

幾時出番卡普船 未有赤犬果陣無拎

自回必解的
唔洗理咩壓唔壓血

有無巴可以轉掛限柯弟磨特訓

唉個破壞炮競技場真係好撚ON9
整到咁撚勁托閪咩

我無左三粒石先研究到點穩打
佢招技勁 所以先整到咁難
點都好過舊年啲競技 又難打 又唔必跌卡 啲卡又垃圾

根本上混沌都係痴孖根

如果有盲佬,zoro同速路應該優先練好邊隊實用性會大D
盲佬隊有限明 限白馬 (冇船)
速路隊有2年骨 sabo (冇船)
zoro隊有限鷹 限明 限白馬 (有鷹眼船)

順便想問下以上既隊有咩core 隊員

襲來係咪一定混沌既最後一關同最難既決戰先有
例如鷹眼決戰就40體個關,尋日盲佬就60體咁

3隊都升拉巴

拉巴係一隻角色定點

應該唔一定，我尋日打籐虎40體都有襲來

睇運，難度高出嘅機率都高啲

Zoro隊入降明 限明唔是slasher來

係wo 記錯左,我有隻未升技既降明同決戰盲佬,升好應該2隻都入
無課玩家好難話升3隊,所以想問下邊隊叫最實用focus 升左佢先

降盲buff強韌 你入佢入斬隊做乜

冇睇曬佢招技句野以為岩用 自

降盲好明顯係入黑胡隊同赤犬隊做偽強韌隊

你練左降明先啦
斬隊必要

係
Buff到呢

我兩隻都有

我入山治隊

有黑胡

強韌船
山治 黑胡
降盲 白胡
酸羊 赤犬

入酸羊係因為厚血同多洞同減CD

其實大炮係邊隻 有無圖睇下

襲來白馬，降明，狐火，限黃猿，限鷹，白馬，兩年骨，希留 都係常用隊員
限卓隊只需要五隻斬，限明，限馬，god，限冰雞 都可跟情況入隊

狐火係抽個隻定競技場個隻,今次UP我抽左全部人跟佢轉珠個隻

抽果隻就算啦
競技果隻必練
5cd隔離亮珠同減cd
又有5洞

強韌冇咩人做到隊長,打突更加唔洗提

強韌隊隊長：黑胡，赤犬
兩隻根本走雜食隊

射隊打突隊同強韌隊比笨大打壓
自由有速路，薩波
斬隊有限卓，限鷹
格鬥有四檔，甚平
野心有藤虎
博識有犬嵐

射隊同強韌就成為時代眼淚

射擊同強韌還好
射擊起碼風光過 有固定隊員
強韌都係 亦有大量偽強韌隊長 降盲亦都buff唔少

而打突隊呢 就無存在過
我隻降青雞仲係3x CD

強韌有好多隊員用，好易組，係冇三強咁屈
但打突其實有咩用？
好似基德出左陣用過一排，之後冇用過

打突最突出都係白胡組偽打突
但完全唔入流了

青雞連限都衰過人

青雞限真係幾衰

斬隊
速路隊有粉紅先生都仲可以升
籐虎隊要打金獅子/ 有Gas佬
斬隊最打隻降明就玩得

Gas 佬係主動技換自己做隊長個隻定淨減傷個隻先岩用

M
想講Caesar 佢係gas果實啊嘛
Smoker我多數用煙佬

你岩,一時唔記得比人鍊住春袋既天才科學家

得隻未進化20 lv既,幫你唔到

邊到有肉UP，３日１舊肉都冇

轉左
唔知有無add我
606 302 432

打突用白星 同fans 做隊長其實屈

轉左

Add左

我有無加到巴打

415 381 416

巴打爆左ADD唔到

開左一個位 試多次

巴打咩Id

速路隊冇紅髮冇粉紅先生可以用咩代替？

想問下黃猿食攻體定攻回糖？
解放啲咩

CP9 狼 特攻franky 雙週卡古 雙週羅

我食攻體 回復+100都係回多1000血
解放就 雙解 減CD 自回

唔解減傷？

限卓解左 雙隊長去到Lv.2減傷 我覺得夠

限卓解左雙解 自回 閃珠 -cd
係咪應該轉

又唔使既
咁黃猿解減傷都得既

打解放書果關要正常打，應該帶唔到巴基打寶

第一關3隻速兔仔（殘血會鎖血）+1隻技屬河馬
第二關5隻小兵先制開高防buff每隻5血
第三關robin/franky，robin先制暗珠率up 10turn，franky先制打萬幾+20hit盾
第四關god/zoro，god先制鎖右邊5turn+有5隻小兵，小兵打2-3千 god打6千幾，zoro50%下打7777 50%上打4千幾
第五關luffy，先制1turn效果盾+1turn超高防buff，around有百零萬血，有理無理都係開技打你5萬血

Thx 情報提供
未有時間打住
就咁睇速刷要入固傷，破防同及解鎖角

打都難打
咪話刷

我頭兩次都輸左 好彩執左兩舊肉
我用黑鬍隊帶左god去打god，2年後力喬巴打luffy only

斬隊帶花劍，閃電，都算快

特訓room 磨隊第19關 點過
限明弟 2年後骨仔
降薩波 克比
速god. 一拳超人

打兩次都死係19關隻羅

赤犬隊帶兩年後山治，god 都好快

新手一問,電話蟲其實有無特定出現嘅時間

可唔可以分享全隊？
邊一隻god?
Thanks

大鎚god

上左巴哈望左先入場
今次赤狗真心快刷
因為中途要清box, 冇數住，不過應該打多過十場

今次終於有隊sample隊我可以跟足

屌你笨大打咗1x場解放
6成都係雷毒耐性書

呢個真

降放書隊:
赤犬
Diamante 降/限明
特攻路 白胡

見god開diamente
王關開路>白胡>雙赤犬>明哥
快手應該十場以上 最驚遇到robin

冇赤狗

赤犬就是op

完美速路隊
有三兄弟
有偶像
有女奴

痴線 一條體唔夠就跌夠16本sabo 今日好似易跌好多 但我sabo差3技跌咁多做咩 今期5隻又係得sabo係有既 早2日青雞打足兩日都係跌得6本 仲要無時間練柯拉先生

痴撚線
好撚狀觀

直頭要save低

限索主動技可以兩隻一齊開疊傷定淨係計一隻？

我岩先打1本都冇

隻艾斯點攞 見識少未見過

俾你直接生啪架

舊年十月左右限時抽角嚟
回血3000,自由增傷1.75

我用呢隊過，分幾兩分鐘一場，見到god就開雷利，boss技全開秒住過

上網睇，最快好似係呢隊，分半鐘一場，不過我差隻犬嵐
同埋雷利招技終於有用

山治用黎過第二關？

請分D運俾我啦
我要sabo呀，2條體，得3本

Btw有四檔速路記得打三十體路飛
全game唯一三十體必跌luffy
又有機會跌糖

可以打到幾時？

有冇山治隊快刷解放關？

暫時未試過第二關開，驚尾關爆唔死路飛

咁第二關點過

第二關用miss 大法打死3隻，硬食其他兩隻被打一round

聽日試下狗王隊先
我岩岩用紅狗隊刷16鋪

赤犬 赤犬
迪亞 白鬍
力卡普 滑滑
都3分鐘左右 1round
聽日繼續

聽日有咩？
唔係開兩日渣咩

係wor

我見公告寫5月17-5月26

舊年開幾日
今年就
不過都好過一週年嘅

屌你老母 2條體 出得3本甚平書 又5蟲0肉

開成十日喎

十幾日先岩

上年就一日打6-7場到，不過開幾日
今年得兩日，但係打到13場up，係咪算平衡番上年
不過得兩日真係有d 少

係咩 自隊一打膠

中左伏 我都以為係兩日

開到廿九喎

舊年hea打都好多有用嘅書
今年一場得兩三本 其餘都係可樂同糖
啲書仲要係無用五寶

比樓上伏左

佢果度係特別講頭尾兩日開嘅時間特別啲姐
有十幾日打 大家慢慢刷解放書啦

仲有十幾日比你轉運 放心啦
今日刷左四本輕減 六本必殺 五本解封 一本解無效
一本自回
成績算幾好

十幾日真係多，而且上年我印象係未有得skip開技畫面，所以今年又刷得快左又打得多左真係爽

有冇4檔隊/限山 快刷解放關既隊？
無技sabo

有冇限山隊建議？ 今朝狂反船

以前玩日版但賣左ac
宜家玩台版，想問呢度多唔多台版玩家？
同埋巴哈好多資料係日版，唔多台版資料，台版係咪慢好多？

無技sabo
巴打儘快刷一隻同練技

好玩唔玩走去玩屎

唔好玩閹割版
呢度基本上無人玩閹割版

我都想有得打 呢排又唔出

呢到好似冇人玩台版 台版算慢，家陣出到黑鬍，同日版既限差九隻
買番個首抽ac玩啦 台版除左d石平之外都冇野好咁濟

近啲半年真係一個月一兩隻限
以前幾個月先出一隻 仲要難用
宜家入手真係幸福

分半左右一場

雙赤犬
寶路 降明
迪亞 限白鬍

R1全P 兔唔好殘血
R2寶路全p/miss
R3 全p （遇到咩人都係一樣）
R4god開迪亞，解封要有叫lv3
R5確保入去之前要解哂
開白鬍，赤犬，降明全p收工

另外如果白鬍入赤犬隊點能解好？

迪亞換抽卡卡普好似好d
R4開赤犬
我都係解必殺雙解自回亮珠 想要多隻解減傷必殺雙解自回

唔知呢，卡普啱啱抽仲係4星
好

tweety 個名好熟
係咪Z? 心屬
因為有幾個frd 玩台版，我都話玩日版，但算啦我都ok 既有d 話題囉

大把肥升啦
又有滿技船，係怕唔夠解放姐

sor

國際版起碼半個親生仔
得罪講句台版真係狗也不屌
日文真係咁難睇咩 咁多漢字

係啊
你應該係三十年前 OPTC最強嘅

人地玩過日版棄Game
之後回窩但朋友玩台
所以先問姐應該

台版真係伏，唔好玩 前排見人講，loading仲耐過玩一場

台版狗也不屌
代理點會做得好過原版

有吉位+++
933241375

nvm
今晚番去搵番個日本apple id 先

當年我只係cdrom
不過有add 你既

好啦等我試下改變班仆街

你可能問巴打有無多嘅首抽ac
一係去買
而家無up

4檔隊 解放關快刷隊 第2關開山治 第5關喬巴 收工

新生山治招技係亮珠幾倍?

1.75

有狀態盾都破到防？

隻喬巴消盾

16場

赤犬
限明 限治
力炸彈人 2年暴喬

還有更快嗎?

16場
限山治用係邊關？
16應該都極限啦掛

憤巴邊隻係力屬炸彈人

固傷角一定係第二關，
見shattered fortress條友諗到用犬嵐都幾好野，兩隻狗都好鬼勁

競技場個隻

咁即係唔要限山治都得啦
炸彈人for god用？
犬嵐分半鐘一場真係好癲

無錯
純粹試玩下新角

限黑胡 限黑胡
解鎖角 限明哥
降毒龍 新喬巴

過唔過到？
第二關放毒龍
遇鎖角就放解鎖
其餘直接打
尾關雙黑胡再新喬巴同限明

今日第1100日
又開啟hea玩儲石模式

斬擊?

山治有冇替代

水牛 係斬擊 解鎖角
但唔記得解幾回

呢隊有冇可能過到，唔快都唔緊要
同埋想問下sabo 開完技如果全p 到，下round 再開骨係咪唔會計曬2個

岩岩玩返求巴打長期戰友 長掛火路 卓洛

593834097

限山治月步點發動
前2日打滕虎開完技入last wave都被吹走

前一關向下拉

卡普得唔得

問得太遲 早少少問就過到40

唔追求速度應該得，鬼魂女尾關先開
開薩波先就計佢，全p轉2倍攻開骨仔唔會再計

卡普得啦 唔同type影響不大 四檔夠力

30體路飛用巴基都好易刷

巴基
犬嵐/降薩波 競技巨人
競技摩利五 迪亞

第三四rd各開固傷，尾關開犬嵐或薩波完場

有冇邊隻角色值得食減地圖傷同毒？有好多係到唔知點

Sure la

下次冇滿技船

兩週年時 我有同樣嘅諗法
所以每樣留左十本
怕會有用得著嘅時刻

一年喇
果廿本書仲係度
所以

呢啲書先有用
你喂五本毒 五本雷 其他解防機率就會上升

五本毒 五本雷 五本根性 五本回復Up
用廿本垃圾換五下有用嘅解放

比柯拉松同女帝食咗 磨隊好似食抗毒抗雷會好啲 但我之後就棄咗game 都無用過磨隊

見有人俾柯拉松食
利申：每樣留左十本，佔左50個位一年

抽到多隻既top 限
我會留黎練2.0 專解 雙解 自回 毒同雷

2.0要留黎超進

想問問咁多位巴打，如果想玩射擊隊應該點砌？
雙艾斯
競技場炸彈人/限黃猿
競技場倍增佬/音越

咁搭？競技場炸彈人同音越技能有無重疊？仲有隻限青/限God 用

用水牛夠唔夠打

射隊比人弱化
常用
亮珠增傷：力屬弗蘭基（自轉力），音速（順便轉上段）
轉珠：限黃猿
爆發：捷度（兩回1.75）,倍增果實（一回2但自扣半血）
延遲：god，限god
剋屬增傷：競技場炸彈人

通常因應屬性而揀出以上邊隻常用
亦都會配限馬或心馬補血磨（例如特訓）

就咁睇炸彈人同限God 可以互換

炸彈人感覺出場機會少過god
god 實在太百搭
王有延遲無效都會用（喺頭幾關放god磨cd）

就咁組玩玩先

我有三隻sabo
玩3.0都仲得

白胡超進有幾多格降放？

唔會變
都係五格

進左都係3倍其實好失望
話曬殘血都單手玩死紅狗
點都打突殘血四倍都好

因為我隻白胡仲係5星未進6星 暫時得4格所以驚最後都係得4格 thanks 巴打

做隊員已經夠做
我諗緊應唔應該白胡解放
轉防做自回

多謝巴打啟發
咁樣過左40體解放關

有無人有打寶隊打三十體路飛攻略？

唔記得左主線山治都係固傷
仲以為自己好撚醒用卡普
不過點都唔夠紅狗快

From 憤巴

暫時最快係狗王隊
順嘅話刷到二十場

無巨人嘅話呢

屌有咁多技書關都唔開長啲個技up 仆街啦bandai

但唔算太快 但叫做夠打

連柒治都出到咁勁既限定 火拳本身咁勁仲要比佢超進呃多水錢 反而雷利戰國紅髮呢啲漫畫入面真係勁都唔超進 修練柒治二年後柒治都勁過呢幾隻

話曬都柒治年
比佢威下啦

紅髮超進招技會變

完場

面子果實

增傷冇得疊，type, 屬性，自身增傷都冇得疊

四檔佢唔直接出隻新，係超進上都唔算呃多水錢

等出四檔解放
明哥解放

我覺得解放有機會係新機能
至從解放個大update之後 成年半都無新機能

即係話當速路既話,佢自己開左技變4倍之後
是但再開隻自由增傷佢都食唔到?
成日都唔知D 技會唔會疊加

應該會出霸氣先? 覺醒係漫畫都未交代清楚哂咁

速路嗰個係隊長技轉4倍，所以可以再開自由1.75或者兩倍，但限卓唔係隊長技轉，只係斬2倍所以冇得

都係
佢再唔出新機能就悶死
一係開啲功能for重覆角色 類似龍珠潛解咁

火路招船長技係咪要兩隻一齊爆？

即係所有類GE傷都冇得疊?

EG. 屬性+TYPE傷係咪都唔得?

巴打們我有110個位
有冇人可以加我？長掛藤虎 四檔 火魯
限定技滿 970105739

有幾種增傷，每種增傷可以並存，但每種只可以得一樣
攻擊力增：羅賓知屬2倍，限沙博識1.5或2倍
屬性影響大：限明2倍影響，力費蘭基1.5倍影響
剋屬攻擊增：新達斯琪，競技場炸彈人
系數固定或增加：降臨女帝，降臨黃猿
異常狀態加傷：雪兔（敵方延遲狀態增傷）

轉隊長技：黃猿（平常2倍，用技3倍），速路
轉隊長技可以重叠（黃猿2倍變3倍，速路變4倍）
其他就只可以每樣一個，先發動就先有
例子發動次序：
知羅賓，限沙，弗蘭基
咁就會有知屬2倍（羅賓），全體傷害（限沙），屬性影響1.5倍

024 535 026
有四檔，限卓，同埋一堆時代眼淚

我我都有批時代眼淚
送果八隻缺紅髮

得四檔 限卓叫新

齊晒最舊果12隻
仲有限平限沙，平時出到場得3-4隻

thx

309128714
黑胡滿技 解放就等降臨
赤犬四滿
速路解放就滿 未練技
四檔滿技 練緊解放
限沙四滿
有興趣就add

Lihkg巴打優先

好詳細
姐係限索隊可以分兩round開技

今日刷到十九場解放書
岩岩好完果下入到第十九場

想問3週年個舊肉係咪會升技架 見到食佢個時會亮左

係必升一技

我就係無薩波
之前打寶路又係咁 出左三本比我 但我都無

冇紅狗食屎，犬嵐冇人掛

Z巴用邊隊打

犬嵐未升>.<

點解可以咁撚狗, 先制扣我一回合BUFF

犬嵐點對應解放?

係twitter見到的
紅狗 紅狗
降籐 限明
新生Chopper 力卡普

Round 1 紅狗
Round 2 卡普
Round 3 咩情況都降籐
Round 4 Zoro直爆 God就紅狗然後等一round再殺
Round 5 chopper 加限明
如果唔係我出得太多次God 應該20鋪都有機

T巴幾時有FD子位

gun!

雙解 減傷 必殺 諗緊要自回定亮珠

緊係自回

我解左雙解自回必殺減傷

今日冇解放技書打?

而家冇技up應該要刷幾多本限鷹書先穩陣

月尾好似有兩倍技up
冇技up我會預5升1

你當5升一

試左~堅神~我都打到十幾場
多謝T巴提供

新競技場個鬍鬚佬係咪黎錯地方呀
完全無印象喎

屌 琴晚11點幾開解放技書關黎打。中間橫跨左重置個關卡個時間。原來12點之後個十幾分鐘已經算係今日個關黎

第1行左2
白胡海賊團隊長

好似死咗圖

空有四檔但打唔贏破壞砲 喊出嚟

新山治頂住檔先

未見過喎

唔係白鬍海賊團成員嚟
係白鬍海賊團旗下嘅海賊團
姐係冰魔女 大鍋蜘蛛啲朋友

好樣衰

漫畫有冇兩格

漫畫有無 完全無見過

夜晚11點幾打就係今日個關 每晚11點重置

岩岩齊曬時代眼淚 好想要兩隻紅狗

點解要兩隻？

就黎出到冇野出，完全冇印象既2打6

一隻赤犬一隻犬嵐 都係狗姐

抱大腿 打寶隊

新雙週
羅技卡仲多過果兩隻新漁人海賊團

白星好難跌

打一次30體跌左
Btw隻羅係咪出左咁耐都冇威過

1條體9本盲佬技書
但2點幾體得10 本鷹眼

幾

有啱啱出果陣
紅狗同黑胡未出之前係幾威嘅

兩週年出果陣真係哇哇聲

做隊員破下防

破壞砲有冇穩過隊？
最好過埋襲來

次次見到佢招技就諗起紅髮

時代眼淚

507757743 求add
掛山治 羅 黃猿 黑鬍居多

無限白馬/限不死鳥好過打

速路有無？

藤虎隊無白馬

格隊無限不死鳥

有
憤巴點組好？

自由標準隊

降薩 知紅髮
降女帝 知2年骨

Rd 3 正常打
Rd 4 打接近殘血開薩波 復活正常打
Rd 5 開女帝清卒 之後爆發KO

用3週年船好定白鬍船

未練滿技就3週年船啦
練滿左就用自由船或者coating sunny可能穩陣D

唔該憤巴

靜英鷹

因為過左三週年抽卡活動啦

我仲刷緊大炮人~
你尋日推介釭狗真係容錯率係零
炒左好多鋪~不過堅快

一炒100體感好爽

之前炒三獲
三百體

我都係用緊呢隊, 都死左好多次 真係只求快刷
連襲來都打唔到

d降臨刷勁都唔跌boss…
仲以為好似pad 咁易刷

家陣都冇降臨打

話時話天光差邊啲限未有

你打緊乜
今日無降臨喎

差GOD 犬嵐 山治 酸羊
酸羊真係冇乜興趣, 所以冇乜所謂.
其餘三隻今次追左好多都係追唔到, 今次係玩左咁耐, 課得最多既一次

強敵果個囉

個d係用黎刷限定技書

鷹眼打左一日得十半
盲佬反而一日廿本收得工
仲有sabo 要刷

酸羊邊個黎

有個制可以禁黎睇
果關有咩會出

食禁藥果個
霍迪

呢隻真心冇用，中左冇用過

藤虎隊可以點組？
以家用黑鬍見到跟飛就死得

其實點解既，睇扣技佢用黎做隊員唔係算幾好咩

藤虎
降明 金獅
限馬 凱撒/白馬/鬼魂女

減傷同減CD有好多角色可以取代，所以佢唔算突出
其實最重要係樣衰無人氣

星期日降臨藤虎復刻
同上年薩波一樣，趁滿技船未過期俾人刷多一日

有冇船都係唔夠打

刷夠50隻算數
之前食4升左1技
倉有26隻

果堆關個boss係限定嚟
你唔係覺得佢會跌卡俾你下化

印象中好似未出過
競技場路西
張卡咁靚仔點解唔當限出

多我好多

龜島好正
隻倍體先扣20
好少好少出龜仔仲要

雙

原來雙倍體
好耐冇打過龜島

速路咩解放好？
雙解回血減cd
要亮珠定係減傷好

速路開技都好亮下傢啦
除非真係好黑
btw我會揀減傷

減傷 效益最大化
亮珠其實機率低 同佢招大都會出唔少亮珠

一條體升到我隻艾斯到90lv

亮珠冇咩用,基本上所有難既關都一定洗你珠

有無人會比限god食糖
話晒都係限角

係限就會俾糖

點會唔俾
佢完美取代大鎚烏神喎
係差在俾乜糖佢食姐

體就食硬
攻定回好

我都諗唔到
但食糖順序未輪到佢 所以慢慢考慮都唔遲

食滿攻好似效益大d，滿糖加200攻，疊多幾重增傷輸出都差好遠

限定除左不死鳥女帝同柯拉松,仲有咩需要食回復糖?

仲有咩勁隊員要食回復糖?

人妖王，蔓雪莉？

修練山治 綿偉鬥 新人妖

雷神 白星 抽卡克比
god呢d萬能key都可以食

係呢期先改有雙體同轉左10體咋

今次真係課左好多

打緊40體先黎壞電話蟲

點壞？

限山治招技改左d 咩
睇唔明日文求解

改左咩

應該係BUG，唔係改動
佢意思係開左月步後，因地圖炮而清場入下RD的話，會強制落返地，正常係應該KEEP多一RD先係，要下個更新先修正

其實佢開完技果下增傷 要等咁耐 係咪有bug

呢樣應該唔關事 通常轉珠技都比較耐d

佢好似total閃5下
自己, 隔離*2, 連+邪魔, 自己增傷

白馬都要等好耐

即係要避先制既話
以後一定要上一關開月步再普通攻擊過關？

正確
要係先制之前就要開月步

呢個唔係不嬲既咩？

仆街羅次撚次都係你

回復糖優先比柯拉先定女帝先好

睇你邊隻常用囉
正路女帝多用啲

無錯不嬲係咁
但而家個bug係就算開左月步，如果因為必殺傷害而清場入下rd，就會落返地，即係無辦法避到下rd先制，有山治既可以自己測試下

真係無留意....

想問雙速路食減傷係幾多？

無記錯係減20%一隻
兩隻就減36%
解放埋就減42.4%

唔係一隻減15%傷咩？

記錯
咁雙速路連解放就減35%

柯拉松應該解放咩野？我見巴哈有d人隻柯拉松解電解毒？

估唔到op都有有得開技刷肥料既一日

我自己針對特訓用就 雙解 自回 減傷 肉回UP
解電解毒呢D玩左咁耐都唔知有咩用

競技矢龍
招技應該係敵人血量低於自身75倍攻時直接秒
用黎清卒同打特訓應該都幾有用

有啲難用
當佢好勁有成1600攻 加攻糖200
1800攻*75倍=135000血以下直接秒

只可以秒番生低血角
但都好多代替品: sugar,大固傷角,減防角

除非佢招技係計當下攻擊 唔係基本攻擊

神特訓同紅髮特訓only
不過有柯拉松跟本唔洗

1500x 1.75x1.75x 3x3x 75 =3100781?

應該無可能啦

所以應該無乜可能係當下攻擊 咁樣太屈
應該係基本攻擊
For無sugar嘅人 或者斬隊無破防角嘅人

漫畫有冇講過希留技能？

其實都算有用
同埋有3回合減防

本身有隻未解放冇升過技 但超進咗嘅max lv薩波
上次又抽到隻滿技薩波
點揀好
得返一粒黃骨

解電解毒有成堆係倉都唔知賣唔賣走佢好

佢幾時BUFF多D舊卡 加船員技能

應該只計基礎攻擊數值，最多秒到十幾萬血既人，特訓諗諗下都真係難上場，用返抽卡個隻可能仲直接

3回合加防not減防
斬擊版smoker+解毒 平民卡算係咁

打咗就嚟成百場青雞先得13隻紅髮 幾時先滿到技

不知幾有用
一開始用解電解毒塞滿2個位先
之後再食普通解放書/自己,食曬差d咩先食真係解個本書

差唔多３０場先３隻

啲降臨隻隻滿晒技，仲要同白鬍輪住出，搵鬼打咩，擺返競技場好過啦

試過打廿場60場唔出一場

新手上路
招 黑胡 限卓 同速路隊友carry
Id:970330375

167162043
得限卓

請各路朋友仔掛一掛柯拉蟲
磨
Room

新心屬克比

求大家掛一掛

想問有無巴打試過唔記得左對上玩果次隊入面有咩人
然後SD信比官方都拎得返AC

未進冇升過

有冇課過金先？

可以玩下去？

好似講到個box有咩角色同自己幾lv就得

439670787
求白馬赤犬fd

買個紅狗ac 再出航啦

80蚊赤犬首抽
定300蚊赤犬首抽+450石

300蚊 450石220蚊好抵 雖然無120之亂咁抵

今日咁多野打既

無.....

好多技書同競破壞炮係度就快無位留野
幾時再技up

是唔是真.....

咁你要回答
幾多lv
遊戲名稱
五個角色名字lv
等等
之前試過問一大輪
幾日都唔肯俾acc我
最後穩到張遊戲初頭課金圖俾佢
唔洗三分鐘
已經俾返我
一大輪多謝支持以後請多多指教

五個角色係咪一定要用緊果個隊伍
定係倉入面就得
如果我比之前佢SD比我拎返AC既EMAIL做證明得唔得

我果陣係講晒倉入面降臨角，限定嘅lv,必殺lv佢就俾返我

邊講得哂咁多隻.....

最後用的五張卡

分別的等級跟名字，必殺技lv

仲有用乜手機ip，安卓
最後登陸時間
等等

睇cs心情
有人手鬆俾返你
有人問長問短
我之前俾曬上面資料都叫我俾d課金紀錄先肯俾返我

都唔知打邊樣先好

死火最後用我真係唔記得.....

5月29日 我都生啪藤虎先

幾時有得打龜?
係咪日日有得打架特定時間打)
定間唔中開全日打30min?

逢星期一同五開，任揀30分鐘打

點解我打40體luffy 最後開革命軍閃電都係比佢第一rd一野扣五萬幾既

THX

天光巴憤巴tweety巴有無競技艾斯隊提供
射射
成日爆完佢一波之後無哂技企左係到

睇下有無岩用

有啓發
射射

求大神掛一掛
心克比打room羅森

咩no. ?? 掛心克比？

卡號
1316

415 381 416

有請add下感激不盡

轉了 不過無解放過

加了

已轉心克比,我之前好似加左巴你，巴用咩隊磨？我磨左幾日都過唔到 放棄

心克比。 知骨仔

烏神。限鷹

降薩博。降明哥

降薩博冇攻擊糖好難打

多謝樓下幾位

磨左幾個鐘頭

終於失敗

次次都係17關俾隻羅累死，一大力小小低過20%就收左皮

我隻降薩博未食過糖
打好細力

得room還有猿未過

有冇巴打 教我用赤犬打太陽特訓

試過放限馬 滑滑女 黑胡 god 唔夠打

兩日接近200場60體打咗41隻紅髮 好撚攰

想問問特訓

見3週年，問朋友拎左個首抽帳重玩

已打鷹>火拳>鬍，跟住可以挑戰邊個？

鬍我係以下既組合過的：
雙火拳路飛
知brook 粉紅先生
限定烏神 知人妖王

謝

上yutube睇下人地有咩組合

友情抽係咪開始左已經？

點解唔覺友情抽開始左，好似未轉咁

開始左 一堆龜

是咪永續友抽
但其實有用嘅一早有曬

抽左成堆垃圾
夾埋啲卒出

想問下打鷹眼會唔會有襲來嫁？

會 但低機率

有無打盲佬加紅髮攻略

Thx 頭先打左二十幾鋪黃猿 先得二鋪紅髮

過到了

明星隊

藤虎6場出5場紅髮

全部近半年抽番黎
我2015頭-2016尾啲兩年係玩到灰機

完美黑胡山治隊

黑胡隊長唔係無視防禦效果咩
酸羊招技減傷有咩用

其實呢隊係base on 巴哈其中一個攻略
佢用明哥同鬼魂女
但係我見隊嘢咁多強韌
就試入強韌人組偽強韌隊

酸羊代替鬼魂女: 減傷90% after黑胡被擊飛 or 船長無效&襲來
同埋酸羊係射擊 係強韌唯一有用射擊角

盲佬: 強韌版限明

到時完左三週船 可以用強韌船 練埋技就perfect

其實排名賽累積d懸賞金金額有咩用？
每次過左第三個分拎哂三樣獎品係咪就夠 ？
同人爭第一係咪無咩意義？

呢隊冇解放過有冇機會過紅髮

個金額要嚟證明你係老玩家
排名係要嚟威
只要你每次攞齊曬獎品 姐係攞到金牌
就唔需要再打

頭盔: 我唔擔保遲啲個懸賞金有用 宜家最高應該三四千萬 可能去到差唔多五百萬就有賞品或者特別機能

即係無撚用啦 thanks

解船長至少要lv.3 先夠打

打唔到60體 成日爭少少

我用限治 限治
降鷹 速路
鬥技錦 鬥技破壞炮
成日爭少少...
可以點改

有無白鬍 明哥?
降臨 或者 襲來 都得
兩重力 兩增傷 用月步山治夠打

有

4檔 4檔
新生娜美 新生山治
3週年女帝 降臨sabo

過到紅髮，但夠唔夠打赤犬？

想問而家刷有無限出？

嚴重唔夠cost用…
攻略網話1/2體果陣刷ナノハナ14話(6)
但我都覺得好慢…

刷雙週啦，主線少好多經

復活後 未必夠打

要等到 月頭 同 月中
酒場變火紅先代表有限抽

咁我到時先開局
之前新出由阿朗首抽有玩過
之後就無玩到

thanks 巴打

歡迎入坑
見你龍珠個邊比較活躍，呢度都有唔少人雙修緊

龍珠果邊課得太勁
要停一停 搵新game玩下

呢邊都可以好勁
龍珠抽nxxx 用左萬幾¥
呢邊今個月抽咗10萬¥

又做伸手黨
有無巴打有決戰赤犬過襲來隊提供 ?
射射

今日邊個襲來？

狗。狗
熊/限明/降明/降盲佬。白胡
金獅/黑衣路。技咬地魚人/新娜美

好flexible 紅狗有三週年船好易過

紅髮襲來

好多隊都得喎
斬 射 格 自由 博識 野心 赤犬 黑鬍加白馬

金獅同黑衣路都無
可以用咩代替？
咩技黎？

增傷

赤犬堅難

雙白鬍子成日死換隊長d兵仔手中

冇狗 有冇計
過埋襲來

狗 狗
黑胡 熊
白胡 2年山治

夠唔夠打降臨赤犬？
之前用呢隊過左襲來唔想再試其他砌法

你用開邊幾隊?

過到襲來咪即係過到降臨

17限新手招frd子

332 871 343

係琴日用呢隊過藤虎

本身用白馬過
有黑胡，四檔，限沙，六星白胡，限明，2年後娜美，限鷹，甚平，cp9
冇限馬

SD左信去拎AC
唔知拎唔拎得返....

有冇四檔攻略

打紅狗加襲來

四檔
降薩波 3周年女帝
粉紅 2年娜美/技魚人/超進羅賓

分享下高階紅狗加襲來
藤虎限明白馬皮卡金獅
雙解滿自回滿減傷滿閃珠2lv
少一樣都唔得

冇女帝有咩代替？

教學plz

速破壞炮/茶會山治

求流程攻略
放工試下

擺位係
藤虎藤虎
明哥金獅
皮卡白馬
紅狗的話
R1盡儲技
R2-R4都係盡打(唔使理血)
R5 開白馬先，然後藤虎+明哥船打2round
重生後打飛白馬
最後藤虎明哥皮卡金獅收埋

紅髮的話
R1先清面前留後面隻炮兵儲技(硬食1下)
R2留龜最後4hit打
R3優先打肥仔
R4開雙藤虎，優先打班
R5
第1round鳩撳
第2round開白馬鳩撳(純粹要白馬閃珠)
第3round洗珠(暗珠唔好洗,留比皮卡轉)
第4round開齊技收頭
如果自回減傷唔夠(減傷2lv或者得),頂唔到紅髮3下

邊隻叫粉紅

請問紅狗王關應該開乜技，復活之後又點

奶嘴佬

紅狗
頭四RD正常打，尾關全開技爆發，Last P必須要係隊員，復活全P殺

紅髮
RD 3前盡儲亮珠打
RD 4 開薩波2回過
RD 5 第一回打一下，第二回有減傷船開減傷，用滿技船最好洗1肉，麻痺後開解封必爆發，無對應角色或者用GOD都得，之後爆發KO

全開
復活靠薩波招技已經夠殺，最緊要係第一次打唔可以用四檔收尾

R3打肥仔定卒仔先？

亮珠夠多就打肥仔先 太多cd1就清卒

四檔 四檔
破壞炮速 降薩博
奶嘴 兩年哪美

紅狗復活打飛左破壞炮
得返五隻全p都過不了

咁大濟
不過我大愛係龍珠
應該係調轉數

留破壞炮都要全p
冇得手殘

屌
打左幾場都冇襲來
又咁大壓力，都係唔q打
打技書算數

次序應該係
薩博 破壞炮 四檔 四檔 奶嘴 哪美
咁可以確保下RD有最大輸出

有冇人覺得今次D解放書太多 個倉爆到傻
雖然多到用唔哂係真係幾正

3週年補左好多隻限
仲有7隻限未解放

限定全部直接食20/25本指定書算，還掂用唔晒

限定升完就俾d常用抽卡角食，填滿晒d格數好爽

增傷弱弱幾問
1.系數增加係累積定係只係每一下？
降黃猿+0.3
咁會最尾果隻係2.5+0.3定係2.5+(0.3x5)

2.系數加同固定係咪唔可以同時開？（包括敵方先制系數減或固定）

3.最盡可以有幾多種增傷？
常用亮珠+類型+系數+剋屬+狀態

4檔 速路
新生娜美 粉紅
3週年女帝 技sabo

穩刷赤犬紅髮
赤犬3rd開娜美，boss戰開滿技，女帝尾刀，復活後開sabo殺。
紅髮3rd開粉紅殺肥仔，4rd開sabo，紅髮開齊技輕打

兩週年哪美唔係博識：打突

四檔係格鬥隊wow

你地幾多場
我打16場都唔太夠用
好黑仔

1. 每人只加同樣指定數值，唔會累績
Last P Chain 系數 = (2.5+x)

2. 可以同時開，但無論邊招開先，系數固定都會做主導

3. 暫時有六種
i) Slot 影響
ii) 攻擊/combo
iii) 狀態 (毒, 延遲)
iv) chain 固定 , 增加
v) Tap timing bonus (薩波,犬嵐)
vi) 剋屬

另外 slot 同 剋屬都會有負影響

最後用娜美咪會打飛佢，復活就無咁大壓力

最高記錄 20 場
赤犬隊

點玩法？
最高16
出好多毒地圖根性

隊員都係 限明 卡普 2年暴喬 炸彈人
出邊種書就真係睇運
無用個D就食到5 跟住食隨機解放書算啦
咁都清到好多位

冇理由差咁遠

常用嘅爆能解
限差甚平同明哥細佬
降臨角未爆技唔知餵唔餵好

無用既感覺上真係機率高D
降臨差少少就食啦，有時差一兩格要打成十幾廿場都升唔到架

我同憤巴你同一隊, 但係都係18-19場

降臨未滿技就唔好啦, 滿左技先食啦

眼見人用最快係呢隊
平均都係18-19場，20-21場就要睇運氣

以為講能力數
技LV 未max就要hold住先

好

好冇動力刷

你地確唔確而家好多人解減傷？
覺得有少少走火入魔

實用就多人解傢啦
有咩走唔走火入魔
黑胡都解減傷就真係走火入魔啦

我見好多赤犬解
我好唔認同

限山治要咩隊員先夠力?

又嚟女帝技書地獄

赤犬無血量加成，解減傷都正常喎
基本上而家能力都係 6揀5 或者 6揀4
解鎖 解船長 自回 亮珠 減CD 減傷
頭3個九成人都會解 淨返1-2個位就睇角色同隊伍配置入
赤犬可以唔要亮珠，淨返減CD同減傷，如果隊員齊減CD又可以唔落，咁自然就會解減傷喇

限明 赤犬 白鬍 降虎 呢D 都好夾

首抽推介簡單更新左三周年後限角，四檔唔知仲會唔會抽到所以唔加落去住
各位有時間可以望下俾下意見

冇三強
快刷破壞炮有咩推薦？

刷呢個點都易過之後刷雙週
不過一入場王關就封4rd 第一場打個陣死左

家陣既三強係邊三隻

赤犬,速路,頭2強第3係？

投卓洛一票

限卓? 黑鬍? 四檔?

山治黑胡隊都好勁

咁你都有道理
你解亮珠係想最大效益定解住先？
我本身解左減必殺諗緊轉唔轉好

山治 卓洛 黑鬍 四檔都係好勁

冇 紅狗，三檔，盲貓

雖然好多都好勁
但攻略都係得紅狗盲虎三檔
三隻都冇
仲要冇限馬，想玩格鬥都冇

搭單問下限沙解乜春

主要都係想增加力珠率
其實都係有少少捉心理，反正大部分人落雙解，咁自己可以解其餘4種能力，用隊員搭救返都得
至於本身解滿左就無謂轉喇，減CD都有好多人解左，減傷係其他人落返都得

無犬嵐，限沙做隊長：雙解，減傷，減cd
有犬嵐，犬嵐做隊長：雙解，減cd，回血

限沙 雙解 減CD 必解
淨低1個位 有博識船唔解亮珠
個人認為 有犬嵐就解減傷 無就落根性